點睇九巴個FUN分賞啲分得45日

買月票即刻可以拎兩盒口罩走
冇買月票嗰啲只可以每日搭
啲獎勵都已經唔吸引
之前儲落嗰啲，WFH左一排無搭，而家每日有十幾20分咁樣失效
除非你每日答到30幾蚊車如果唔係唔會追到佢失效嗰個速度

都未講啲分要八日先可以show出嚟用

老九根本唔想派禮品

擺明係做下樣hea尻你啦

九巴太守舊喇，講咗咁耐新界車又唔肯整個單車位畀單車上，根本就係無心提高競爭力

唔想要口罩，但其他禮物太濕鳩

跟本唔知道自己有幾多分

下次電單車又話要上

單車有路權
點解又要搭巴士

冇買月票,得45日唔夠時間儲800分,想換錢箱

又唔見扣分要等八日

巴模可以拎上Carousell 賣返俾巴膠

點解要加個老字係前面?
九巴咪九巴

九巴個app有得check

check 到8日前 有鬼用

其實過海線上左城巴有冇分？

你即日換都係以八日前個分去計

果D Q版好似比細路玩

梗係冇

大把人老九老九咁叫

有得wfh已經好好

真係勁撚戇鳩 試過差幾蚊走去問佢宜家即刻搭夠佢得唔得又唔比 等成8日更新 但係到期啲錢又即日更新 難計到仆街 之後放棄唔撚要算

有得WFH就收皮啦

整單車位咪少咗位俾人坐，收少幾蚊車錢囉
你估架巴士貨櫃車咁大咩

你去百佳買嘢儲唔儲到Yuu積分呀？

咁都可以收單車錢嘅，編配去啲多人踩單車嘅路線可以減低無人買位嘅機會，況且偏遠路線嘅線大部分時間都坐唔爆、得幾個人搭

咁平日冇人踩單車嗰陣個位攞嚟運桔咩？
再講就算整都只能夠上到一兩架單車
而且啲郊遊線行山客佢都夠玩

有冇人踩單車平時嗰啲路線無人坐嘅空位都係運吉

仲有啲on9酒樓卷可以換隻雞，但得兩間分店

搞到而家啲分唔上唔落唔知做乜咁
又冇得上網換野，要專登去車廠，開啲時間又濕鳩

係，on撚9

已經無喇

問題你嗰日差少少，但係可能第二日已經扣咗你分，然後又唔夠分，無限loop

AB TEAM叫唔叫WFH
WORK左幾日咁大把

講真我試過去百佳買嘢埋單
一行埋去口快快講咗冇Yuu會員

本身好地地
一WFH即刻收皮
差一兩日但ON9咩我日日返工都係咁搭嫁啦
我聽日加到30分咪一樣冇左個日既30分

仲要單車唔一定要擺車廂內

扣分就即日，儲分就等8日，冇心做就咪撚做啦仲要每日過期咁撚閪

完全同意

本身得30日仲閪

免費仲想點，香港人係咪覺得所有野都係應份，全世界欠左佢咁

積木錢箱嗰d係咪換口罩嗰d地方都有？

D口罩得唔得嫁？

幾好用 不過好撚易斷

佢地啲橡筋好鬆

你咁擺法 好多彎會過唔到
一陣撞撚爛架單車又嘈

放心，已經無貨，玩鳩你罷了。

利申：公司有同事上個禮拜已經換唔到屌晒鬼。

依家除咗口罩仲有咩換？

俾錢搭車先有分
問題而家當啲客狗咁撚

大西北過海就抵

唔好意思，唔太清楚，上次同事好似話乜咁撚都無，得口罩，但我唔肯定。